到底哩啲筆有冇用？

100蚊一枝 見好多人買

有
心理作用

睇唔明幅圖 不過應該同擺部抽濕機係街就可以抽晒全世界嘅濕氣一樣意思

諗力抗疫

有，用嚟分邊個係弱智仔

買嘅都係on9

同d抗菌離子機一樣係智力測試